[粉嶺]手足小心俾人當condom呀，好多休班狗喺度認緊人

而家係時候走啦
唔好做主角呀

保護自己
blackbloc做完野好快啲走啦

出去行兩圈先返屋企呀

粗重野梗係比藍絲做
自己落場做乜

push

上面成日有架野係咁影人樣

樓主不如直接丟上tg 谷啦
老豆搵仔、寶寶、抗爭前線直擊

現場點會咁晒時間睇兒登

引到班狗黎就夠
唔好當班廢佬手足
隨時入面大把警犬家屬
到時比人當condom

推

車公顯靈！籤文早料港「暴亂」 解籤師傅：明年前景悲觀

pish

小心

比藍絲做勇武，你地做翻和理非角色啦

小心便衣跟人

有狗到，好走啦

手足真係set 完好走
小心俾人跟
大把廢老街坊頂住

小心呀！

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

推
小心不露相

整路障開左個頭就好多人唔捨得走

小心跟尾狗

全部真街坊
點玩都得啦
有狗咪返屋企
最緊要black bloc 做足